各位手足可否唔好係非罷工日子搞紅綠燈

D死黑警又唔出黎指揮交通
打爛佢作用大嗎

驚閪？

咁我等聽日睇戲

Do some cost benefit analysis before deciding on an action .

Do you do it :
1) just for fun
2) to find it way to release your anger or hatred
3) to help out the mission
4) etc...

Think before you act !!
For your action, do you want to:
1) gain support from HK people
2) lose more support from HK people?

Strike a balance.
Think twice before you act.